收過最仆街哪聖誕禮物係乜嘢？

想送八公斤金像米
夠唔夠仆街？

通姓

中華牌鉛筆

見過人收
十包鹽

高登acc

彈彈波

冷氣機

扭蛋

最仆街係冇人送聖誕禮物俾自己

中學聖誕聯歡收過5 KG 米

今年嘅月曆

我大哂你地，通勝加兩盒中華牌鉛筆

燒咪

燒味

哩屎底褲

報紙

相架

Tempo一pack

送過係街市買 小童裝海綿寶寶底褲

洗衣液

街邊整路果啲磚頭

Where's Wally 一本 (迷你版附放大鏡)

50包旺旺

禮物盒

見過人收廁所泵

Comdom

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

女人底褲

中學抽禮物
有條友抽到份嘢，好大份，又重
佢以為係咩貴重嘢
開心到暈
打開，係1set 16包嘅冰極檸茶
條友個樣
》 》 》 》 +

無禮物

二手毛公仔

收到上年自己送出去既相架

抽禮物有人抽中加細碼底褲

家居衛生紙巾

M巾

好人卡

報紙包報紙

勁大舊聖誕老人人像朱古力
但過期的

話說每年聖誕都會十幾個frd子就會一齊食飯同交換禮物
咁我地既規矩就係每人都要拎兩份去，一份天堂就一份地獄，但放埋一齊抽 姐係有機會兩份天堂又或者兩份地獄
經過多年挑戰大家既底線後....
上一年聖誕有人收到大象同水牛屎(乾身唔臭的)
Btw今年已經有朋友提前3個月去買禮物

中學抽到金寶綠水，仲要拎住佢影相

總係有d自恃幽默搞笑既小丑型朋友會用空盒報紙包到大大份送埋d on9野，為既只係駁人一笑

小學學校抽獎中過barbie
仲要拎住佢同校長影相
全校

嗰舊朱古力應該經過咗十次交換禮物嘅洗禮

傳說中一舊磚頭

毛語錄

二寶果汁糖

中國雞嗰陣時嘅垃圾聖誕聯歡會 ，早知嗰陣時就唔好買廿幾蚊嘅嘢， 買包紙巾算

仙人掌

送過蒸籠同士巴拿

真係超仆街

佛經機

聖誕流流時代革命呀屌你

見過人送蘇民峰流年運程書

哇～

報紙包報紙包報紙
收到條友即場拆禮物
折到放學都未拆完

中學收過1L水幾支 直接掉係locker慢慢飲

Condom

hellokitty 頸巾

細個送出兩疊A4紙

麥樂會卡， 屌你減緊肥

之前有高登仔話收過磚頭

廁所板 又重又大舊

Condom都唔識串

綠帽

中學收過一疊單行紙
出嚟做野收過百潔布同浴帽
Tb同事收過驗孕棒，唔夠50kg既男同事收到減肥藥

小學試過送個鐘比人鬧仆街

塗改液

綠色帽賀聖誕

兩隻左腳拖鞋

Tempo紙巾

響鈴

焗豬扒飯

G-dragon Fantastic baby 假髮

百佳牌通心粉

一袋50個裝嘅勞工手套

杯

女神送比我既生日禮物😭

假鳩

波飛...

收我就唔知
但中學個時聖誕party冇錢買禮物 求其屋企攞隻蕉再加多包紙巾揾報紙包住就算 換到我份禮物條友個樣我記到依家
隻蕉重要爛爛地

飲思樂冰送既online game試玩cd

一隻拖鞋

中學
廁所板

紙底褲

臭丸

仲要個包裝全部日文 以為係糖

一打開

冇收過聖誕禮物

中學 兩包媽咪麵

小學christmas party收過未吹嘅周生生氣球兩個

相簿
我送

抽禮物個朋友抽中過10公斤金象米
咁岩佢屋企好少煮飯 於是佢收到嘅時候即刻屌出聲
我就抽中T牌紙巾18包裝

空紙皮箱

留名

價值50蚊既舊報紙

最仆街就係 一大盒好似好撚好嘅禮物
點知入面乜鳩都有，又糖，又髮夾，又耶撚宣傳單張。

白花油呀屌

20包Tempo

5歲果時收過洗頭水

有冇咁仆街，笑死

3支黑人牙膏

有年聖誕抽獎
有個fd遲到，我地比另一個袋佢抽
入面全部一樣number

48粒電芯

2隻著過嘅右腳白飯魚

以為收到支紅酒，點知一拆開花紙發現係蒸魚豉油

小學聽過隔離班有人送岩岩出世既兔仔
話佢屋企果2隻生左一堆唔知點算，咁岩撞正聖誕聯歡交換禮物
最後要見家長但係無拎返

維他奶六包裝

上年收到一盒過期中秋月餅
新年個陣去拜年送返比佢

底衫

抽禮物 抽到絲襪

過期六合彩頭獎飛

呢盒我都送過

用硬卡紙造既銀包，仲要值$150

綠帽
綠色的冷帽

鐡閘

成班收家庭用品/食材就叫仆街
咁樓上個位收到當年年曆叫咩

Iphone盒內藏紙巾

見過人收掛聖誕樹果d"禮物"

聖誕交換禮物
我朋友收到4個松果裝飾

攞個大大個氣槍盒之後係入面擺個一蚊

一粒種子，收個下整跌左唔見埋

收就冇乜仆街野，但我送過神枱紅燈膽同可蘭經出去

立白洗衣液

90%新飛機杯

阿婆拖鞋

小學果時中過毛巾，仲要上台影相

咪啫係玩自己 on 9

我想知天堂最正送過d乜

我都見過

飛機杯

報紙 仲要係上個星期嘅報紙

報紙包報紙 屌
我仲要係買營多送俾人

送過用N個盒入面裝住粒金莎

收過洗頭水連護髮素

M巾 一塊

iPad 盒入面放糖

利是 話當埋新年
入面仲要係朱古力

電動擦膠，紙都擦爛

我都試過 一層一層咁剝開真係

米已經好有用
去花鋪買泥啦

嗰一年嘅日曆

鏡

朱古力4粒

你究竟同班咩人共事

望到報紙之後 原來係學校課室擺既英文免費報紙

限100蚊。我送出過一箱出前一丁。收到果個不知幾高興

我公司聖誕聯歡抽獎九成都係廁紙
包晒花紙有唔同卷數形狀唔同堆埋一齊好似好多禮物咁
仲要係中國牌子

男廁空氣一樽

聖經

用象棋換左鬥獸棋

狗玩具

冇朋友何來禮物

豉油

汪明荃啤牌
係高登開過post

過期月暦

一包花菇...

見人收到用過既半支牙膏

搵個condom盒入住張紙寫住性誕快樂

中華牌鉛筆咪算好囉
我小二收過一紮雜牌鉛筆
仲開過頭
又唔好用

收過月餅

上年嘅月曆

聖誕樹

利申：係boxing day 送出

我仲記得
個陣笑到痴線

a4紙一疊 嬲到即刻扔左
話緊你呀球王狗鼻

蘇民峰流年運情書

40對勞工手套

兩隻得左腳既鞋

北區

小學同學收過一包開左ge tempo紙巾

我可能識你
喺party room 抽？

李錦記蠔油套裝

洗碗膠手套

蘇民峰流年運書
大陸賀年歌碟
三鞭酒 養命酒

百佳湯包
無比滴
洗碗用具一套（百潔布加洗潔精）

出前一丁正

100蚊羅漢果

中學女神生日比咗10蚊佢落小食部買早餐

掃把

1999
中學聖誕聯歡收過一盒肥牛
之後放左落冰格兩個禮拜
諗住攞出黎打邊爐
一拆左個包裝 竟然係一本筆記簿

半打中華牌鉛筆

放大鏡指甲夾

花盆

上年自己送出去既禮物
連包裝紙都一樣

鮑魚刷

10支牙刷

一箱廿幾包公仔麵用花紙包好

正，屋企長開！聽到識唱

中學聯歡會 十個一毫用張白張包埋

送錢都好呀 跟著放學搭車咪入左佢

唔得 呢個好好笑

有冇影到相

黃豆

兩粒提子

金魚 交換禮物 屌

眉筆 我係男

磚頭一舊

送過碌柚比人

係輕鐵笑到震晒

試過收到京蔥
同一個用報紙交到西瓜咁大
折開係一個彈彈波

一隻唔知咩黎既卡通人物筆袋，好記得係黄色
真係屌你老味邊會有人用

兩條

魷魚絲

收M巾

食果d都好d,水杯已經把撚,最仆街都是相架

sane

Same

鐘

睇錯，自膠一打

兩罐五餐肉

月餅

我個本唔見左 不過同呢個差唔多
送個條友最賤係貼左塊真係街市買既barcode上去

40蚊馬會現金券

嬰兒食品

玫瑰花

一斤菜

中學雞聖誕聯歡
1. Ps2盒，入面係早一日嘅太陽走男極圈
2. 晒bra衣架，俾個aa cup同學抽中

笑左

收過一個5毫子 仲同我講開左光 可以辟邪 仲叫我唔好整唔見

聖誕樹

前女友張相+ 一支用過（有左）驗孕棒⋯ 係公司party....

百潔布

用過既condom

中學果陣交換禮物有條仔喺籃球場到執左幾粒石仔放落個盒到，之後有個女同學抽到，一開喊到仆街

沙膠！仲要包上包盒中有盒！真係屌佢老母

收到米或者公仔麵真係開心到仆街

送過鐘

比人屌

學生會搞聖誕聯歡大抽獎
兩罐豆豉鯪魚 包都無包
仲要全校面前上台攞獎影相

磚頭

一包冬菇

屌

唔係你經手嘅話都幾安心

收到唔開心個啲真係食飽唔知米貴

公司抽獎
一本巨型圖冊

掃把 支棍

霸王洗髮露

廁所版，買餸車

漏水水晶球

利申：我送

一塊M巾

喜帖

仆街係幾好笑

送過橙比人

試過中學收過震蛋
但我係男

廁所板 唔小心閪左面

淘寶飛機杯同鐘

果陣試過拎個nds盒入面塞包花生
抽到果個人拆開果陣個樣我而家都仲記得

收過鮑魚麵
嬲撚到呢

高汁禮物

冇禮物

垃圾桶

無人會送禮物比我

利是

喃嚒阿彌陀佛機

中學有人送 iPhone個盒俾人。 都估到唔方好野，一開個iphone位擺左包檸檬茶 笑撚死

綠色聖誕帽

hello kitty 紙巾 16排

羽毛球拍揸手果d 膠帶定膠布
都唔知有乜鳩用 扔撚左

廁所板

一注一隻字都唔中ge六合彩

收過聖經

過左期嘅健怡可樂

藍罐曲奇，個鋁罐入面空既

兩箱公仔麵

女朋友

10卷廁紙

iPhone盒入面裝住個dummy iPhone

去完Christmas run 著完有味既聖誕老人衫

見過有同學攞舊磚包花紙交換禮物

送過通便劑，要塞入屎眼個款

好值錢嫁

有同學送過紙紮套裝

留名備用

i phone 4 機殼

An狗

痴l 線

元寶蠟燭...

班會一齊買過通勝嚟抽
各自帶禮物嚟抽嘅話 我frd買左黑旋風 我就買左金色魚網拖鞋+金色指甲油

咁個10%呢